藍絲: 依D唔知啦

今日遇到個藍絲uber司機，佢話D人攪到之前大學站出工程車出軌。我話港鐵承認係佢地問題。他說：

依D唔知啦 唉，D人攪亂晒。

藍絲真好，活在自己平行時空裏. 佢又知我會同佢同聲同氣，唔知啦依D.

勇武派如果有咁大本領, 大事何憂不成
擔保日日都塞撚爆你

佢收倒張圖，話暴徒在廣東道亂打車

佢都未fact check就俾我睇

佢仲要開緊車

佢地wechat日日傳假新聞 又話示威者周街打人 佢地入元朗打人先。。。

你睇下928個陣係點先啦柒頭

你唔好叫D藍絲用腦
慘過叫佢地食屎
單細胞生物乜都係外國勢力有人搞亂
駁到佢就乜鳩都唔知

屌 真係有腦都唔用 呢D返工生物

有工開就老母姓乜都唔知

有冇畀一星佢

佢個立場係咁，你比咩訊息佢哋都係堅持自己立場唔會諗你講嘅嘢係啱定錯。

俾個差評佢

唔理真假
啱聽就信

難怪蔣麗芸呢類on9有票

和氣 d 話
如果你唔知，點解可以得到 d 人搞亂呢個原因？

on9,就係呢個政府唔俾u仔合法。。。

呢類藍絲最大特別係自私同怕事
所以佢地係唔會睇到呢個社會既結構問題
有咩事一定係賴左出黎既人先

好多都係咁，你同佢講講下道理呢佢答唔到就話 你地鍾意啦 呢啲唔知啦

佢地全部清一色都係呢類logic

你同佢講 宜家係你搞事喎
Uber係香港犯法架喎

呢類藍絲分分鐘連政務司司長係邊個都唔知
你同佢講政策？曬氣

藍屍=白痴

我屋企係講”呢d唔好理啦”

完美體現森美地平說

廢老： 佢話係啫

啲廢青不嬲平時都成日走堂㗎啦
啊 你真係唔識㗎喎

最叻話唔知
乜都唔7知你無資格評論

Uber 撚
又名又車牌

佢地明明無知但係又好鐘意扮看透世事咁
「美國都係咁啦，其他國家都係咁啦」

你永遠都吾會叫得醒一個以為自己好清醒既人

呢班中老年唔fact check, 好多抹黑圖傳來傳去

佢地係咁嫁 好有趣
唔啱聽個啲就係咁

落車俾返粒一星佢

我都收到張圖話 有人用大麻精浸口罩 所以年青人上毒癮要頻頻參力示威止癮...

唔知啦依D

報警拉鳩佢啦
揸uber非法的

坐完評個靚分比佢

搵唔到理由去解圍
唯有逃避

遇到藍絲Uber 咁就要報警 有晒証據反正坐果個唔會上身 唔洗擔心

唔知就收皮。 咩都唔知

咁岩既
我都有個黃絲廢友

我問佢，以你既法律認知入邊
拆爛人地立法會設施有無犯法

佢答我

依D唔理啦

車牌 ？

中年IT 狗，食狗屎

推

佢班on9係咁樣諗嘢
發展到而家都重會話唔一早出嚟反送中例
攪到臨通過先反
抵俾人打blar blar blar

屌你呢d傻鳩又完美示範乜嘢係傻鳩藍絲

廢老:唔知亦唔想理
總之搞到人就唔啱啦

共產黨滅亡之日近la

拒絕思考係藍絲其中一個特點

「輿論戰」 只需要你3秒時間，快啲同我入嚟幫拖

藍絲又唔係第一日選擇性吸收資訊

好過我識個大陸人
佢同我講 香港同台灣啲新聞都係假
問我要咩新聞 佢p比我
仲話我無分析力無判斷力 比人呃

我實串佢，唔知你又講

呢個真 佢地成長環境幾十年都係咁

真係唔知點叫醒佢地

投訴啦

不如你用番類似說話洗番佢地腦
例如黑警take左野所以連街坊都打
或者中國就黎破產，所以香港政府想送錢比佢地洗

藍絲要俾黑警打過先會醒悟
無第二個方法
針吉到肉先會明

8號風球都係黃絲召喚出黎傢啦

廢中好鍾意講呢句

一星俾左未

唔駛同佢地嘈,用返佢地既logic答返佢,呢啲唔知啦

係whatsapp d舊同事 （藍絲多）group
最近見到一句：大家都有錯

依D唔知啦

我係打工仔 我會罷工

藍絲邏輯乜都關佔中事 ,一定有錢收

啱啱大陸落黎 點會知

你唔知我屌到你知

留個一星負皮比佢

再向運輸署(?) 舉報

對藍絲黎講，而家呢個時勢，打個8號風都會係黃絲搞出黎。 X-men 咩。

當佢地話示威點點點 答翻佢地 呢啲唔知啦

有人響應唔抵得？

你有無讀過大學 邊撚個會返學
至於中學 雨革個陣啲人都係照罷課
同埋個種叫罷課 唔係罷學啊柒頭

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

呢班應該係被迫轉睇其他台新聞既藍絲口吻
不過仍然都係唔會求證既垃圾生物

到時佢畀黑警打都keep住呢句啦

經濟動物 因為近乎唔駛理政治

人地啱啱大陸落黎 邊識呢d

唔係個個人讀過大學架

藍屍真係好撚蠢

點解會有啲咁低智商既弱智生物存在

有冇得報警拉佢非法做uber

告拒啦，同拒講我係臥底，楂uber犯法架

好明顯拒係白癡啦，自己犯法都唔識避忌

依d唔知就唔好乜都鳩噏扮大支

笑撚死有冇上過大學大學生罷課有幾難

藍絲揸uber係咩玩法

講嘅嘢同我上次遇到嘅中年女人一樣
講野完全無根無據

係香港揸uber犯法嫁wor
良好市民識點做唔

諗起我老豆
當日大大聲話「醫管局冇收到大肚婆 班暴徒有咁大作咁大」
點知到夜晚明報出報導話係懷孕兩個月冇講
一知炒車就笠水 是但up啲嘢當咩都冇發生過

利申：有機會絕對出賣同清算所有藍絲屋企人

同藍絲豬講飼料

收到$4000未啊?

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

啲仆街藍屍真係好撚鍾意講：
咁呢啲我唔知啦
我都唔識講呀

我屋企就有一件

藍屍同中年人好興呢句
一唔啱聽就會唔知

呢句真係成日聽，班無知師奶阿叔一hang機就會講呢句

係佔中嘅後遺症

黃藍絲係偽命題
分別在於正常人同智障

班仆街次次都係咁

一句「依d唔知啦」就當自己知嘅野係啱晒
痴撚線傾條撚咩

支那小畜生唔番學會比共產黨打死點知道咩叫走堂
好似小學已經要裝智能手鏈監控位置
一走出校門口直接電死

收聲啦社會垃圾

成班一係低學歷，一係廢老，唔洗同佢哋一般見識

依d唔知啦，不過......
總之就.....

藍屍就係唔使邏輯，唔使證據

正如佢地永遠睇唔到黑警打市民一樣

on99
選擇性失明

14年你係冇睇新聞定點

但到佢地見到善畜打人
就會自動亂補：合成相、假扮、電影圖

次次都話人外國勢力
D藍絲廢圖成日影撚住遊行入面既外國人
一係就話黑衫係收左錢 仲去扮白衫
見到唔合自己立場既就話假圖

我老豆岩岩又唔知睇左乜春
同我講聯合國已將連登定性為恐怖組織
我上網search完即刻大大聲話佢
假圖黎咖(on9)
最後面兩隻字係心入面冇讀出黎

有左立場，只選 自己信既資訊睇，例如 收錢 外國勢力論，呢d人無得搞

我好公正，唔會因為佢係藍絲而一星。

但我梗係有俾一星。佢一路揸車一路俾電話我睇。咁唔安全。

有 so？

我呢d intern廢青，開sem仲多時間

你無可能屌醒呢d人
弱智 就係 弱智 冇得救

唔factcheck
問多兩句就會露底

依D唔知啦
總之
依D唔理啦
總之
。。。
。。。
。。。

無敵

如果搞到
點止爆你一條
爆嗮港島 觀塘 荃灣 東鐵先拉
讀得書少真係唔識思考

老母有幸經過我嘅循循善誘之後
收到wechat啲文同片都識恥笑

我會繼續努力教好我老母

有暴徒藏有大量武器
依D唔知啦，只有暴政
佢地仲要影響全港交通
依D唔理啦，只有暴政

都ok喎，唔駛解釋得咁辛苦。

藍絲金句：
呢啲就唔知啦
我就中立嘅，總之搞亂晒就唔啱喇
我讀書唔多，但係知咩係啱同唔啱
冇你讀得咁多書，但係我地以前點點點
你俾人洗咗腦，嗰班人收咗錢，揾你地做卒喳

同佢地理論好撚辛苦，勁想一巴車埋去

大專/大學生分分鐘翻學係自由過暑期
大把人暑期翻工翻full 翻intern
翻學反而時間表彈性好多

呢d 咪係地平說支持者

唔敢承認事實既藍絲金句 叫佢認清事實啦

見到呢d人你應該要附和佢，先講一單廢青打野
然後講一單警察打人然後各打50大板話兩邊到搞亂香港
佢講咩你都話依D唔知啦
兩邊都失控亂打人最好中央兩邊捉晒佢地去打靶就岩
之後你鐘意屌邊個佢都冇得駁

完全係vice入面既愚民
工時愈長搵得就愈少
但有空閒時間唔會去探究原因解構社會進而要求改革
只會諗下放假去邊度玩

咁又唔好，佢只係智商低，不至於賤。四週都有藍絲啦。

我係佢危險駕駛先俾1星的。同埋自言自語很煩。

弱智人用弱智方法，我地都輸出啲吹水嘢俾佢地，警察姐係黑社會，吹大啲都得

我係樓主，之前寫長篇都冇咁多人睇，得閒支持下。

個司機唔係中老年黎架，我估佢3-40。好人好姐唔知點解會係藍絲。之前搭uber都係黃絲多。

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

這些金句真係深入民心

真希望d惡攪創意人可以整合下d藍絲智慧，出條片，大家開心下。

：用 linux
：linux 一定要用 command 好難用
：linux 已經有 gui 可以用 mouse click 做野
：呢 d 我唔知，總知 linux 好難用

廢老+低學歷+瀨共
送晒去堆田區啦

你講得啱 不過吾

舉報非法收酬載客
人人有責

佢地有知識有能力處理呢d概念
就唔會睇埋爛鳩東方同tvb嘅新聞
而係睇緊Bloomberg times

講過大學就知根本冇人會上足堂

好多無腦藍絲都係咁
因為佢唔咁答 就代表佢地冇得逃避事實

自己非法揸uber 係到話人搞亂香港

同我老母一樣

你問佢示威者收左錢，你有無證據
啲廢佬又會答：依D唔知啦，總之有收錢

可以一星了

唔知頭唔知路就收皮

成班藍絲好似單細胞生物咁

啲藍絲廢中根本唔會fact check
而且只會鍾意聽自己啱聽嘅消息

佢哋好興 一唔夠人講就
「唔知啦呢啲」
「總之XX就係唔岩」

就算你比埋片佢地都活係自己世界，最切膚之痛就係有日，到政府攪佢地先知死

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

咁梁繼平俾人寫到咁撚嘢又可以點？
啲人真係想聽就聽，唔想聽嘅作到變想聽，然後好似識好多嘢知好多嘢咁

舉報佢開Uber啦

仲要賴係自己做人好正氣咁

*懶

屌，完全係我老豆嗰類黎

一駁唔到啲藍絲就會答你 唉唔知啦 最衰都係乜乜乜··

喂 屌你老母個爛臭發炎閪冚家鏟，世世為奴留係大灣區

當有一班人連睇多間傳媒都驚自己炒車果陣
果班廢老係信晒自己睇嘅嘢
仲要話人地果啲可能係假新聞
就知冇得救

五毛，blocked

用返佢地個句
唔鍾意咪移民囉
去支那住實冇人搞事

唔知又要扮知，冇理據就話唔知！
藍絲啲思維

選擇性失明

通常講呢d都會即刻反問「咁你又講咁多野？」

星期一除咗集會仲要接放工啊

打風都係黃絲搞出黎 叫佢記得10號風球都一定要番工 唔可以中黃絲奸計

我係打工仔呀柒頭

問返佢知唔知點解開頭政府想引入uber，點解最後都變非法？因為一堆既得利益嘅藍絲包括痰喂豬，的士聯會，淫賤聯反對囉。

正想咁講
支持政府嚴正執法

你呢啲正柒頭 以為自己睇透晒

我呀媽回應721元朗暴力：
黑社會：其實係我哋示威者嚟
大肚婆：示威者收買

我回應：咁點解啲警察唔拉啲‘示威者’
媽：警隊高層俾示威者收買

我屌，我都想呀

可以整到幾十噸既工程車出軌
咁黎多十架水炮車都唔撚驚啦

依啲唔知啦同兩邊都有唔啱依兩句真係難聽過粗口

8月5有機黎來次

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

呢個真，琴日有條大陸人開元朗西鐵打人條片我睇，話香港示威者襲擊平民

尋日同同事個港豬家姐傾計
佢一味話成件事係trump trump出錢搞出黎
我好心平氣和咁同佢講
成件事既起因逃犯條例係大陸、林鄭提出黎架喎
佢都只係一味識講：
「係呢你信我啦，係美國佬搞事呢」
我都廢撚事再同佢講野

唔知就合埋把口啦…

同森美講果個地平說一9樣

全世間既人民抗爭都係會牽涉不合法行為架啦

佢地啲邏輯好興一唔順佢地意既野就係收左錢

政府同你一樣咁諗
只能夠講天真過阿嬌
你係咪唔知學生星期六日會放假？

揸緊車

識用腦就唔會叫藍絲

投訴佢

班友仔係咁架啦，次次講番個事實出嚟，淨係識得話「依啲唔知啦」，然後又搵過另外一樣野反駁你，當你又再講番事實，佢地又話唔知/未聽過，無限loop

藍絲眼中 : 咩都係班示威者搞成

一講啲佢地駁唔到嘅嘢就會話唔知
唔知就去睇清楚事實啦仆街

你未讀過大學都唔洗周圍講嘅

都就黎戒嚴，都同佢地攪炒由佢地講咩都好啦

佢地一聽到啲對自己不利嘅就選擇性失聰&失憶

有哂聲
唉依啲唔知啦

藍屍唔知咩係fc

唔啱聽 就話依啲唔知
食撚屎啦

我返工啲姐姐都好興講：依啲我唔知啦，咁點解唔可以和平遊行啫